請教Monster Strike 怪物彈珠更新18.0後問題

請問更新18.0後，是否取消了每日免體力英雄神殿? 搵唔到呢。
thx